---
title: " ano novo, newsletter nova etc"
date: 2013-12-29 22:00:50
---

buena. a versão secreta da newsletter saiu este fim de semana para 37 assinantes-ninja, entre gente interessada e amigos chantageados (se alguém tinha assinado e não recebeu o e-mail, recomendo dar uma espiada na caixa de spam, e principalmente nas pastas de "atualizações" e "promoções" do gmail, porque ele costuma fazer esse tipo de coisa). na verdade ando meio carente de discutir literatura e processo de escrita. gostei da experiência e do retorno, e por isso abro o convite para todos vocês: [assinem a newsletter](http://oliviamaia.net/newsletter/) para receber por e-mail, no máximo uma vez por semana, **conteúdo exclusivo** (trechos de livros, contos, ideias, links para artigos interessantes, reflexões sobre minhas viagens, fotos etc). [hein hein vai ser legal](http://oliviamaia.net/newsletter/). continuo aqui com o blog e vou tentar escrever mais, também, porque sem o texto eu sou uma ameba de carbono. aliás, comprei um kobo de presente de natal para mim mesma e (nunca pensei que diria isso, mas) estou achando sensacional. minha mochila vai ficar muito mais leve a partir de agora. meus livros em papel vão precisar de paciência até eu parar de andar pelo mundo e ter uma casa para mim; aí eles vão poder ter um lugar no meu coração outra vez (até porque o problema não é o coração, e sim as costas). e por falar em livro digital, A ÚLTIMA EXPEDIÇÃO foi [promoção em destaque da Loja Kindle](http://www.amazon.com.br/dp/B00EO30ZNG/), e ficou por dois dias no **top 100** mais vendidos (chegou a 25º mais vendido). a promoção continua valendo: [a versão digital do livro custa 4,99 reais](http://www.amazon.com.br/dp/B00EO30ZNG/). para quem tem um kobo, [a promoção também está valendo na Livraria Cultura](http://www.livrariacultura.com.br/scripts/resenha/resenha.asp?nitem=60552942&sid=0164114681561864350291011). para quem gosta de edição em papel (e a edição está uma lindezinha), o livro também está num preço bem camarada e dá para comprar na Livraria Cultura.
